頭先咬到隻叉隻牙崩咗

頭先食食下嘢咬到隻叉就崩咗隻角((下排門牙
依家少咗一隻角睇落啲牙生得唔齊咁
睇落下門牙向左右分開生
點解咁撚脆弱

樓主：終於可以試玩淘寶補牙套裝

到底邊個諗到用鐵做叉
自己睇係咪特別明顯

「Mr Bean 補牙篇」

之前反工比大力鉗撞崩左隻牙，同你一樣，用條利會明顯感覺到牙已崩，出街見到勿相認

係
但係你呢啲做緊嘢會撞到應該都好大力
崩成點 有冇事?

個嘴流撚曬血，隔離同事望住地下啲牙碎笑到收唔到聲，最後自己都笑埋一份

有冇補返?
屌 我係隻叉插係舊面包入面睇唔到就咬落去

冇影響日常生活就算，冇錢補

唔緊要啦
過多30年話唔定可以插隻新嘅入去

唔係好嚴重嘅話應該搵牙醫磨番平就得
利申 細個磨過 太大力咬啲煲湯骨咬崩左

依家搞到我下門牙好似生得唔齊咁
多咗條牙罅咁
磨平都冇得救
睇下有生之年有冇機會補

我幾年前撞崩過上排門牙 又係好似你咁樣有個缺角仔 仲明顯過撞崩下排 忍受左三年先去補